# 2GISTestTask

Библиотека, содержащая класс-коллекцию для хранения элементов, имеющих уникальный составной ключ [Id, Name].  

## Постановка задачи   
   
Спроектируйте и реализуйте класс-коллекцию для хранения элементов, имеющих уникальный составной ключ [Id, Name] (Id и Name – компоненты ключа, могу быть произвольного типа). Вы можете использовать любую встроенную коллекцию .NET Framework.   
Предоставьте необходимые с вашей точки зрения методы для этой коллекции, а также методы для **эффективного по скорости** получения элементов по их Id ИЛИ Name.   

Программа должна содержать пример использования коллекции с **идентификатором ключа** в виде пользовательского типа (т.е. Id в ключе – UserType, объекты UserType должны сравниваться по значению).   
 
Дополнительно: Создайте потокобезопасную реализацию этой коллекции (не использовать коллекции из пространства имён System. Collections. Concurrent).   
 